catgirl直播不推文討論區(9)

呢個網好多c豬嘢睇

C豬式language
Live > likef
Netflix > netfax
Balcony > bar-cony
Dumpling > dumu-pu-land
Wasabi > wasapi
Honest > 康nest
AEON > A昂
lemon > 哩忙
ribs > wibs
Uber > youber
Hojicha > hotcha
marshmallow > marshall
Victory monument > victoria moment
Garlic > 加Lee
地道 > 道地
孜然 > 茂然
舞茸 > 舞耳
石垣島 > 石恒島
泡打粉 > 抱打粉
牛肩肉 > 牛根肉
飲飽食醉 > 飲飽慾醉
明爭暗鬥 > 你明我鬥
唔係你死就我亡 > 你生你亡

c豬金句
1. 28蚊一串wor, 乜你咁有錢架? 咁你還左錢俾我先啦, 你爭我2萬蚊

2. 你估我冇試過戒芒果榴連咩？人地有用唔代表我有用 個個人體質唔同

3. Omg!好撚好食呀 我會為左佢番嚟再食佢 omg~ (淫叫)

4. 10baht串燒真係好道地 香港搵唔到呢d又平又道地嘅嘢食 真係好正

c豬同ken的小劇場(from likef)
1. c豬扑嘢時 攤係張床做死屍等ken自己郁
ken個無奈樣

2. 扑完嘢 cg鬧ken咁快完事
話去廁所屙屎時Ken個無奈樣

3. cg想扑嘢 發姣 但ken完全唔想理佢嘅無奈樣 ken差未一掌打埋去cg塊面

4. Ken真係好好 帶住身患重病嘅c豬周圍遊歷

c豬靚相

介紹番C豬兩位忠實大觀眾兼大金主兼c豬channel管理員
1.馬丁Martin

2. Linna

重溫上回c豬likef討論:

catgirl直播不推文討論區(7)

LM先

lm

推

我愛cg

手足ken好勇

上個討論區係(8)呀

Tg channel

勁hurt

原來有tg

又係呢件衫煎幾塊似佢m血嘅牛扒喺度計 摺星星都好提

ken: 我不嬲都係咁
cg: 你以前唔係咁
屌好慘

激死c豬

有十件依喲衫

E屙衫 佢僅有嘅幾件衫其中之一

要翻舊帳黎証明曾經愛過

撚夠咁撚ken手足好癲

屍豬肯定覺得買衫都係嘥錢

好撚頂癮

但係係曾經囉

cls 一日就推爆個post

攞正牌唔洗衫

ken係咪食咗誠實豆沙包

等陣睇完likef就睇雪糕likef

好癲 差唔多一個禮拜就開到（9)

其實睇番佢以前d片都有幾多衫
起碼每一兩條片就會唔同衫
宜家搞乜日日淨係著住同一件衫同一條梅菜褲

差唔多兩日一個po

笑緊佢練彈琴

之前咪又係得banana

:其實你咁樣練我都唔會感動 好慘

以前啲片嘅話 淨係記得香蕉件衫

Ken
洗唔洗咁老實

好撚柒hurt

件banana又係著到成塊地布咁

KEN 誠實豆沙包
C豬想喊了

肯定食左誠實豆沙包

出去拍片又係永遠得banana

如果男朋友咁對我 我會喊

嘩

啲氣氛好尷尬

香蕉衫再之前有多d款

「我做乜都係咁㗎啦 係咪咁意思」

認真要咁樣勉強落去咩？

Dead air

有冇機會睇到C豬爆喊

佢之前amazon開箱買啲衫返嚟又唔著

Banana進化咗做e喲

手足KEN己經明示到咁

好尷尬無謂為左一個人而愛得咁低賤

聽聽下我都想喊

隔住個mon都feel到尷尬

想睇

d黑色衫同埋條裙都著得幾靚 又唔著

ken: 唔會感動囉 但都會講啲甜言密語

仲有件水手衫

佢喺度un啲咩？ 痙攣？

咁真係好慘
自己做啲咩都唔會有人care

btw其實佢地係咪係埋studio沖涼？

靜左

我毒撚A0

頭先有comment話為左留住男仔 大肚逼婚
呀ken直接話 留唔到 留得住個人留唔到個心 仲要最後個人都會走 代入感強到

我趁火打劫
公開徵男友
利申 都係a0

完了
冇幸睇C豬爆喊

抱抱

完likef laaaa

屍豬咁都忍到唔喊
真心我聽到一定喊

又比說話我地聽

口講唔CARE
但又日日MON 實谷到紅都面埋

我又徵男友
(分左手幾個月)

話我地扭曲佢 明明呢度個個忠實fan屎

仲有件Avril Lavigne架 好似係

hello估唔到咁快又一個post了

諗到佢mon po勁嬲個樣

好彩有屍豬睇
個心冇咁傷

真

講咗乜

我地又畀佢狼心當狗吠

I know that feel

我又徵女友
利申分左手兩年

想知呢個post嘅人有冇見過啲人喺街著佢哋印嘅衫佢哋卡通樣嗰件

少慘cg

突然對愛情冇咩希望 有陣時自己一個仲開心

關live後 一定鬧爆ken

我男朋友失蹤左四年

我都係分散左好多注意力
多謝c豬

一齊睇likef
今日睇佢買唇茶然後暴跑條片笑得好開心

話陣間又俾人大造文章

開個徵男女友嘅post

應該唔會 feel到佢sad>嬲

佢件件衫都好似梅菜咁

我女朋友失蹤差唔多廿年都未出現過

Sad 各位巴絲快啲去睇下cg隻老公老公mua
開心下先啦
抱抱

應該會好尷尬

唔好了～交配圍爐post

點解？

攬哂上面失戀嘅你地

最正係呢個post無時無刻都有人
好溫暖

好彩自己男朋友收到我送嘢比佢寫卡整蛋糕佢會暗爽 煮飯又會話我好叻

件banana好似擺到三日既蕉皮咁

仲梅過我屋企塊地布

咭我最初幾年整得太多
之後話冇位擺叫我唔好再整

catgirl依家已經係大肚❨腩❩

佢去日本都咁著

係有時訓唔著都仲可以係度吹下水

講笑姐講笑姐
不過睇c豬咁嘅外型都有曾經係男朋友嘅男朋友
越嚟越灰

其實覺得佢唔識洗衫
唔知用左咩洗搞到咁
晾衫又可以成住菜咁照掛
曬完變左菜乾咁

睇完佢啱個likef有啲空虛

佢個期日日著

仲要啲cm全部高汁

出去再入返去應該有得睇
利申睇緊

記得佢有次去泰國買錯漂白水當洗衣液

邊個likef呀

我d fd都話連c豬都有男朋友點解佢地冇

我有時都會咁諗
不過一定有個人識欣賞我地既

係...返左現實咁
唯有開其他屍豬likef播下聲

形容下ken性格比佢地聽送都唔要

睇唔到Likef！！！！！！！ 呀！！！！！！！

仲要一件衫一條褲著幾年
真係幾抵著

係搞到有時凌晨睇到會笑出聲

緣份既野真係好難講
我中學冇拍過拖出到黎做野又冇異性
個陣我都諗住做老姑婆架啦

今日冇亂ban人冇爭嘢食
其實miss左都冇乜損失

連Ken都有女朋友 點解我無呀！！
我去旅行又唔會斤斤計較係唔識影相姐

係洗到一達達之後仲繼續著

咁送個cg比你你要唔要

你遲左咁多嘅！

係難頂啲

仲要性格差
都頂到7年

佢自己一個生活應該真係會加速自己死亡

個個好似唔留底
會員都睇唔到

送c豬俾你

我地扶持一下

佢直頭生存唔到啦 基本知識都冇 小學生都好過佢

係囉 平時一定唔會miss架嘛

same

Pm cg

今個likef好悶

唔想買啲靚野食都俾人鬧

一齊睇屍豬

一樣
單身其實都幾好 但都想試下俾人鍚嘅滋味

後尾先好睇少少

佢係阿ken專屬架

斟熱水都驚

我有年整左兩隻貓公仔俾佢
不過好似第五年開始我乜都冇整
懶到唔想整

去食10baht串燒

巨嬰
a0但有個女要湊

食20蚊雪條都比人鬧

買條廿蚊雪條都畀人狂屌

拍拖都未必有人錫

利申拍拖拍到單身咁 自己錫自己嘅人

兩個都差唔多 互頂

可能第一句就俾佢block

Miss左最想睇嘅正餐環節

可能而家任何一條仔溝cg佢都會受
上面幾位勇者加油

出街要帶磅同攪拌機分食物

你下次禁番鐘仔

呢度回覆去得好快係咁f5

其實唔錫自己分手好過
我阿媽好細個陣已經同我講
搵老公要搵過佢錫你多過你錫佢既

已經即刻㩒左CG個啷啷

阿ken似啲度縮佬
同佢出街會打交

我寧願30歲就死

其實呀ken同佢一齊 真係20k的償還

㩒呀ken個啷啷

等呢到啲巴打好消息

要食老鼠肉串燒
又要幫佢抹番d屎

真... 以男人黎講 ken都係好小家，同埋太自我中心

係呀
條撚樣仲逃避緊

豬扒都係肉

我仲未睇番呢個likef宜家睇先

佢個啷啷留番比個ex

自我中心咪同c豬襯

Aggar
會唔會cg已經聽過好多次？
已經冇哂感覺

到時巴打取代阿ken 嘅角色

重要兼職洗廁所 oh my goshhhhh

我應該忍唔到直接人間蒸發

cg個啷啷

Cg睇唔睇到 今次我幫你屌ken
Ken有冇搞錯 講到咁直白做乜9
做人唔識轉彎咩講到出晒口
俾少少反應都得呱 唔係一句我唔識就得

同cg玩sm

明明佢個樣勁sad

所以兩個天生一對

硬係覺得ken話自己冇乜情感係借口

其實覺唔覺佢兩個都係闊佬自己 度縮人地。

所以我都係咁話 cg 係自作自受

同ex一齊瘋狂㩒啷啷

佢地會唔會一完likef就mon post

69互㩒

仲要幫手清廁所板上面既屎

20k的償還

肯定啦 頭先仲俾説話我地聽

唔知點講佢地
未見過咁樣生活嘅人
成日慳係啲奇怪位
再將啲錢用係啲奇怪位置

抖啷啷

佢其實係咪唔想做分手個個
專登講出口等cg講分手就算

仲有食緊飯要聞住c豬嘅屎 (cg開住門痾)

唔單止... 你食野果陣佢唔關門屙屎不突止，重要你一邊食野佢另一邊不停講屎尿

恭喜晒

佢地睇唔睇得切 個po推得咁快

睇cg個款都係唔想分手啦

可能馬田追完再報告比cg

佢地講咩呀好想知

唔好話佢 我都唔係幾睇得切 訓醒你地又推咗廿幾頁

絲打係你想分手定佢想分手

就完likef果陣話 陣間又俾人地大造文章

笑死

依家推post推咗廿幾page
好癲

阿ken好似古代啲女人
日頭做曬所有野
夜晚都仲要做野
冇得休息

佢慘其實都係自己造成
脾氣一年勁過一年 嚇親身邊嘅人
一味覺得自己分左手就唔會搵到第二個
無左男朋友就成個世界冧落嚟就更加死chur
又無掉轉頭諗返點樣可以令自己越黎越好 無左呢個都可以搵到下一個

佢係咪信教？其實佢搵下教會d人仲supportive過佢d死忠

係 由其見到人地可以一齊咁耐
好幸福

真 其實唔會忍到
一定會飛左佢
同埋睇得出ken唔係理性冇感情
係對cg淡哂唔想理佢
以前睇佢地d片都冇呢個感覺

單位錯
食5桶先夠

真心我都情寧止蝕
佢地啲關係咁
其實好辛苦

睇佢地以前啲相都feel到愛
宜家係夾硬做出嚟

cg除咗因爲個channel 應該好大原因係因為仲愛ken先唔放手

係呀唔撚柒理佢
佢慢慢逃避啦

佢十二分鐘可以食一桶家庭裝雪糕

每次開lifef都黎m咁
Weekly經期

頭先likef都覺得好尷尬
Cg係咁想傾感情野
ken愛理不理
仲話自己係冇乜感情唔識氹人
Cg都唔知俾乜反應好

痴線已經12頁

睇嚟我要密啲講嘢

一得閒就會入黎同大家傾偈反正夜晚無得出去 勁悶

一開始個啲好sweet嫁
我有個fd忠實粉絲黎
話開likef 個陣
阿ken會玩屍豬下巴仔啲肉

咁你frd依家重有無睇

佢all in曬去ken到啦
依賴到咁
點走

動L動L

Same

冷暴力仲仆街 CG不如講清楚佢啦
Ken又係 唔好一日到黑話自己冇情感大哂
你身邊每一個都有情感㗎
七年前你同佢開始咗
七年後你就算想完結佢 都唔好要人哋開口
等自己唔駛做衰人

下次要買放題個啲商業用雪糕比佢食

我都記得 到底無啦啦點解會咁
ken同ex一向都有contact 未必全部都關ken事

我都係 但我可能太少講嘢 冇人認得我

拖青春最仆街 仲要出軌

日本果d業務用雪糕 5L

唔是馬田
係馬丁

都記得你係呢度嘅手足

係喎成日記錯個youtuber

cg likef 勁過viu
😂😂😂
一個半post

又15頁啦 痴線

佢好似冇喇

唔要呀

應該係cg啲脾氣愈黎愈差
男人年紀愈大 愈鐘意溫柔
所以...

再飲可樂就變cg2.0

屍豬食完：「好飽呀」
「煮多包腸仔食先」

屁怒呂去浴場都係

hada皇子

係
即時駁

真手足阿ken

ken係咁唱反調
不過事實真係開少左likef

可能驚淥有疤親唔靚（唔淥親都已經唔靚）

我覺得⋯佢兩個都係難頂唔好放生對方
但我覺得ken 如果有下個對象一定係男

原來ken先係cg主人
我之前怪錯ken了

我又開始重溫啲旅遊片

揾番佢ex

啲cm快到呢

佢狂r會唔會成張床都係個啲雪

要ken掃番

諗起都覺得核突

屌會唔會陣間又要開新po

想嘔

有冇咁快呀

Cls 留言快到

ken好慘 前世係咪灰姑娘

佢飲台式野就捨得
其實一杯都唔平

我哋一直傾到4 5點可能要

你地真係癡線 一個鐘18頁

好似不嬲都傾到4 5點

係到傾可以毫無道德觀念
好開心

搞到我失眠就想繼續追po

尋晚你地好似傾到5點幾6點

因為佢哋兩個有源源不絕嘅話題

係冇道德撚鬧我地
唔會有人講唔好鬥黃啦

如果同佢2個做朋友應該幾好玩

係呀不過今日唔得啦 差不多要瞓

今晚齊齊繼續唔好瞓

我有時都勁快追post

你訓先啦聽朝起身慢慢追po

之前係癡線西post有好多野都唔講得
佢Post左文宣嫁
唔準笑佢

我可以

做金主就可以同佢地做朋友，仲可以識埋馬丁同Linna

其實你哋有冇睇cg鄰國vlog
個個都講泰國，台灣，日本
佢拍咗好多條

聽日起身可能又新post

會忍唔住笑鳩佢地

支那深圳片 不了

佢經撚典
唔鬧得
睬佢都傻
屌到佢開花

我有睇個時日日等佢update

做到朋友嘅話同佢地撘車咪逼死我同呀ken

早抖

想問下啱啱個live Ken講咗啲咩搞到個個都話好hurt cg

惡夢

諗起之前有連登仔幫佢p圖

隻手勁大

我呢排都係呢到多

仲要個個打一大段嘢
下下都要咁費神追po 但又冇乜內容

哇咁索咩

果然係死忠

依度的人好nice

cg整容大賽

有一度好似係話CG俾驚喜阿Ken，阿ken話冇感覺
仲有好多

勁有point咁護主
利曬申非打手
屌 又唔見啲道德撚佢地護下屍豬
雙重標準到喊

我好中意飲茶所以不斷重睇佢啲飲茶likef

個時覺得佢食野個野好得意

但P到好似小兒麻痹咁

Diu

想聽 我一入live 就見到啲人話好hurt 就完live 明明之前都live到3 4點 今晚咁早就收檔

其實唔明點解死咬住佢係黃然後唔比人話
黃還黃
黑心還黑心
唔明點解話佢post左文宣之後
殺人放火都okay

個肉緊樣

都係嗰啲 cg喊 ken都冇感覺唔會安慰佢
又冇驚喜比cg 個人好冷淡之類

總括就係呀ken成日話自己冇咩情緒起伏嗰類所以cg做啲咩佢都冇咩感受

Me too
睇佢唔敢叫啲阿遮
好正

好似精裝追女仔 搽左收縮水咁

但靚好多

其實黃都可以笑囉
唔係話黃就代表佢做乜都得

我個時邊食飯邊睇 仲要癲到睇哂所有片 重溫又重溫

又縮埋一舊

唔夠食想加單又唔敢講，不斷問呀ken仲嗌唔嗌

如果係ken個ex俾驚喜佢 ken又點會冇感覺

我最記得係驚喜呢part，其他要等其他巴絲補充

佢哋今日好早開 7點就live
同埋話要剪片

睇到識背未？

黃同人品兩件事 遇過好多黃嘅仆街

依家就係搞到咁
有時講緊啲唔關事野
無啦啦又話佢黃嫁
唔話得佢
屌 好冇癮

黃横黃 性格衰還性格衰
依家又唔係唔睇佢，就係我地條條片都睇先知佢個問題係邊度

咁樣講真係好仆街

食食下豆腐花睇到噴曬出嚟
好有畫面

推阿ken出去

又未去到識背

訓先 大家早抖 聽日又要慢慢追po

聽日出今日拍屯門條片

然後阿ken又闊佬懶理咁
佢個焦躁樣

我以前好中意睇

收縮收縮再收縮
個咀千祈唔好木
放鬆放鬆再放鬆
靚到可以做西宮

之前睇佢likef 係街行有幾隻狗係對面馬路(popo)
係度等過馬路果陣狂屌狗 又整d動作懶係勁咁
一過馬路就靜哂 連望都唔敢望d狗
笑死我

入去睇都係睇啲八婆野笑下姐

可以去上個Post睇翻我地啲cm 都算係文字直播

好goodnite

我個fd中左好多次黃舖伏
嬲撚到佢癲左

有新片好開心

你地又諗住傾到5 6點

聽日出呀 大家擔定櫈仔睇

唔知咖

大家都好支持c豬

唔知cg會唔會嫌貴

依家講8婆野都比人話干預人哋生活

佢好似話新開有特價

買定咗零食一路睇一路食

半夜肚餓

係咪想變Cg

真係瞓 聽日追post 早抖咁多位

呢個post和諧好多
仲要大家其實都係屍豬忠粉
一齊討論好開心

我而家食緊車厘子

其實要cg行出第一步真係好難
我都試過 因為當時太依賴另一半
又覺得自己散左好難搵到個新既

和諧討論

想食燒賣

冇話得唔得既～好睇個人肯唔肯接受同轉變心態
但cg就算啦

想食薯餅

今日睇likef都忍唔到焗咗盤薯條食

想食魚肉燒賣

聽朝起身再慢慢追po各位巴絲早抖

唔好呀 ...

食緊薯片

變cg2.0

話說作為忠粉 我幾羨慕屍豬係咁食凍野都無敏感牙齒
次次見佢食冰食雪糕用門口一野咬落去個下
我個口都會涼涼地

早抖巴打

氣炸過燒賣好難食
會好膠

我蒸炸都鍾意

好鍾意小食檔個種醬/佢哋個啲豉油 特別重口味

第一次見依張添

佢好似有喎
佢就係嫌太凍吐出嚟再食返

講起薯餅
我醒起我包龍蝦味忌廉薯餅放左係男朋友到
我叫佢千祈唔好唔等我食

我鍾意加沙嗲汁～如果隻燒賣口感係煙un 真係好撚正

仲要可以咁樣溝黎溝去咁食
又雪糕又珍珠奶茶又熱氣野又邊爐
我咁食一定肚痛
然後病好耐 胃口再差啲

講到我都想去整來食

佢好似向ig post

你果然係真fans

有圖
佢似想食快d？

快啲拎返！聽日屍豬出片個陣食

佢都會肚痛 柯到塞 想像唔到

之前買左美極麻辣味個支野
用黎點燒賣勁正

加泰式辣醬都好正

好奇佢有冇生痔瘡

仲有話係為鬧而鬧

Cg 好Q

生左叫ken幫手楂藥膏

我見佢肚痛仲可以咁冷靜
真係好勁
我好似佢咁食呢
一定肚痛到尼馬lur地咁

Byebye聽日見

可以食住一蘭頂住先

塞藥

好想食炸燒賣

可能佢有肛裂 又唔食菜生果又唔飲食 啲屎實硬過花崗岩
屙到屎眼裂開

執柒個post佢乜都唔比講

大家都想變成c豬

我樓下間黃店啲炸燒賣好好食
聽日買兩份返屋企宵夜先

飲水

要用真油炸先最好食囉omg(淫叫)

7:31

又有私藏圖

雖然睇住cg食野好似好正咁
但望住佢咁樣食
反而令我想啲起心肝減下肥

利申肥絲，唔想變cg2.0
以後睇cg食野當自己都食咗算

肛裂流晒血喎
仲要凌空痾屎
辛苦阿ken

我細個旅行住酒店都柯塞過因為太多紙巾又冇垃圾桶 酒店職員上黎通我啲屎最後好似未搞掂要轉房

啲屎加埋血

一份好啦 身體要緊！

咁又係 最近個胃又隱隱作痛

我附近冇炸燒賣舖好想食

759有急凍燒賣買 幾好食 先16.9

好恐怖其實潔癖嘅c豬點解唔自己清番佢

比你地講到勁想食
聽日foodpanda黎食下先

而家好似好少地方有炸燒賣

我一緊張同食多都會，胃抽筋太恐怖啦

諗起鴨脷洲公廁

係咪福字牌？

係易食啲

屌認真我未入過公廁
我真心唔明c豬潔癖點樣可以入天星碼頭公廁痾屎

真係冇咩人做
以前屯門景峰有串燒燒賣，仲要淋沙嗲汁

我都試過不得不讚香港嘅廁所其實做得幾好

係呀緊張就會慢慢痛出黎
我唔敢食多啦 我以前食好多野架
而家返工食晏淨係有胃口食個下午茶就算

華都椒鹽炸燒賣

啱啊 有時經過聞到勁濃嘅屎鴨味就算急到瀨都唔會想去

之前買過好好味
又平 16.9咋喎 又道地 (c豬上身)

利園商場廁所好正

唔好講好肚餓呀

佢對乾淨嘅Standard同大家有啲唔同

頂 記錯 係16.5
c豬可能一次過叫阿ken整曬佢 再平均一人一半分

我番大陸打死都番到酒店先屙

+1 個啲仆街好似個個都瀨尿咁 成個地都濕撚曬 好核突

啲公廁恐怖到我忍屎忍尿都要忍返屋企
同埋太多人係廁所我連屎都痾唔出

對c豬嚟講果包嘢分一半得幾粒
都唔夠’攝牙la’
每人兩包就差唔多

屌 我又打錯字 係尿鴨味

我最記得細個去廣州動物園個廁所，挖條坑就當係廁所

其實係香港每次一打開個廁格都要有心理準備

都幾多架 400幾g 我食咗成個禮拜都未食完
但對c豬來講真係唔夠攝牙罅

新人lm好想知呢到有幾多人monpo比個正皮統計下好唔好(利申：唔係呃正皮)差唔多一日兩個po仲追緊第三個po咋

係唔知咩登睇過 唔知邊到公廁會有基佬搞人

抱抱你
我之前都曾經出現武肺症狀 驚L到我狂喊 後尾好錯冇事好明白你嘅感受

p牌仔俾唔到正評

其實依的都係叫廣泛焦慮症 向香港地好common
所以唔好咁緊張～

旺角個頭有一個 我都係聽到話有基佬搞人

嘩 痴線 冇睇一個鐘 個post 又推左咁多

仲要好似會有人向入面吸毒？
好L恐怖

會打針吸好似

所以我點都唔會去公廁
夜晚仲要驚有鬼

即係好似叔叔套戲咁 上個年代啲人冇地方識gay 就會喺公廁搵食 但宜家少咗好多啦

我寧願瀨尿公廁真係又污穢又恐怖

叔叔上個陣我好想睇

啲洗廁所姨姨真係好辛苦

係

係d人太冇公德 痾到周圍係

Don’t cry my bias
有我哋陪你喎

係wo 呢方面c豬係勁 定係佢為左食凍野可以忍受痛楚

以前返工近西灣河太安樓
佢個廁所真係十級恐怖
啲燈仲要閃閃下
我一入去三秒就走返出去

我鍾意點喼汁

可能未行到入去都已經嚇到瀨尿

幻愛叔叔金都 我覺得叔叔最好睇入面主角配角都好好戲 題材又正

辣油要勁多

係武肺的徴狀都玩撚死人啦垃圾政府

好似cg咁
我去過廁所 廁板上面都有屎
唔知啲人點痾

當自己個肚係麵團係咁搓

咪就係好似c豬咁痾先會咁
仲要人地幫佢清理番

佢宜家仲肥

用咗我成粒鐘追po
希望大家認得我啦
第一次係一個post咁多野講
和你傾cg 我很愉快

壓力真係會引致好多病痛 做人最緊要開心

大家勁好

我好少睇戲覺得悶
放假就睇左佢先
感謝

正所謂身心靈

大家認唔認得你唔重要
最重要係cg認得你

辣油多第二日菊花會唔會爆開

我之前返ft壓力大到暴食 食完又扣喉 仲癲過cg
宜家轉pt好好多

唔會

熱熱地

Live已經被佢block咗明明冇講衰野

加一

牛肉球多喼汁

我瞓先喇
幾個鐘個po已經7百幾勁快
你地傾到咁上下記得自己開新post呀

我之前升左職都係好大壓力
不過冇咁嚴重 係成日唔開心
有啲婦女病咁 我就辭職同屋企人去左轉旅行

我個旅行因為武肺搞到冇左民宿總數七百幾 退得返八十幾蚊比我

Ken都話cg講既所有野都係誇張100倍

退咁少
係個武肺搞到咁都冇得全退咁衰既

成日覺得馬丁鐘意cg

咁又31頁

學識處理情緒真係好重要

我都瞓先啦～大家都唔好咁夜瞓啦晚安

我都準備訓
聽晚再傾過
晚安

好期待下次likef
Ken手足好波

我都訓啦

Good night

Ken個look冇以前咁薯仔
係咪因為見番ex

我覺得係
佢注重多咗外表

佢同cg相反 Cg越嚟越頹
Ken越嚟越姿整

Cg肥咗好多就真

Hi 大家我返嚟啦
我都唔想咁夜訓 唔知cg bb訓左未我想攬住佢訓 瘋狂聽佢鼻寒聲

good night everybody

通常心臟病好少係exactly 個心痛, 睇下醫生先，但冇需太擔心

如果cg放手同改進自己，ken仲有一絲機會後悔，兩個人仲有機會。
但如果cg要做得咁卑微，ken只會看不起同嫌棄cg

但cg都係唔會改變自己
繼續愈食愈肥

我身體係我嘅，關你地咩事

Cg冇左Kg=冇左成個人生咁制

又推左十幾頁好痴線

既然係咁, 就應該對阿ken好d啦
有公主病但冇公主命咪佢呢d

我諗kg唔會後悔
琴晚對c豬超冷淡

有無人鍾意一路睇cg啲片/likef一路做運動？

呢排開住cg啲片，之後再開其他健身片做運動，會愈做愈想做

琴晚佢明明話唔肚餓同肚痛
點知吞咗好多野食
Feel到c豬忍撚咗我地好耐
8成係我地自己友講野
佢應該會睇重播ban人

Cg留返pat陰可能會好睇啲

舊cg 個樣都算後生
新cg 個樣好似師奶

一路睇住佢一路做運動
時間會過得快啲

係, 做運動會輕鬆好多

有動力好多

一晚就推咗咁多頁

佢講咗啲咩嚟 我冇睇到

一陣樓主準備開新post

然後又要等一個禮拜先有likef

唯有睇住舊likef

好想同c豬bb係likef傾計

琴日cg bb應左我

我都係
好開心

cg咁樣咪幾好

等出新片中

食洪瑞珍會唔會講台灣道地味

過江龍質素一般麻麻
有機會屌話唔值

又用台灣人身份去衡量的標準

大家早晨 你地又推得咁快

都唔知佢十幾廿蚊有咩好計較
比左又唔會破產 慳左又唔會發達
佢likef一晚都收幾倍啦 咁睇唔開做乜

miss左

琴晚c豬係咁強調自己為咗拍條新片搵咗一星期資料
話Kg乜都冇做

Kg係ken girl嘅意思？

我都唔知慳咩，佢平時食親都係垃圾野

佢啲垃圾食物都唔平

尋日個live有D悶
Cg收斂咗好多 feel到佢忍咗好耐
得閑串下連登仔咁 係到最後爆少少
自爆講以前D嘢

都係鍾意c豬西面西聲多d
懶係有禮貌唔多岩佢

俾説話我地聽 話肯定又畀人扭曲佢講嘅野

佢哋尋日食個D熱狗都要60幾蚊一包

佢已經忍唔到 成日陰D陰D講出嚟
俾我就唔忍 好傷身㗎

會唔會每一日都係睇2野就走左去搵野食
所以加加埋埋一星期都唔知有冇搵左10mins

琴晚kg話佢地平時一日一餐㗎炸
係開likef 同拍片先食得多野

佢仲叫呀ken食多的呀

C豬琴晚叫kg整好枝mic 一陣啲人話佢有喘氣聲

C豬食哂人地啲野 唔怪得kg咁瘦

嘩 咁貴 係泰國食貴少少都話貴 係香港就係咁洗錢

人地話成個星期都好忙冇停過咁做嘢㗎

真係睇睇下CG佢地悶到抽筋
轉會去睇kiki maymay
人地勁有response 又會讀埋啲comment
重點係真正既情侶一定會痴埋
唔會cg ken咁坐到好似中間有條洪溝

仲有鍾意佢係咁食野 唔係食少少就話飽

扮細食真係好冇癮

望住ken個碗張gif

想睇cg係likef除眼鏡個樣

好想知佢忙D咩 食嘢？

以前讀書成日食

好似執左我係ex住屯門先知有依檔野

佢係泰國道地人

c豬肯定skip左個留言

但係唔多識講泰文

mic劈卡

佢拍親片講泰文/同侍應啲對答都瑟瑟縮縮
其實佢幼稚園已經番左香港啦
對泰國會有幾熟？

做乜講個事實出嚟
講真我三，四歲都唔知自己做過咩

雪條個到笑死
CG一聽到要79台幣即刻想放返低
但阿ken堅持要食
CG怕蝕底要食埋一份

c豬：係我童年既味道呀
我3, 4歲食過咩都唔記得

睇得出佢仲想食
琴晚勁節制 係咁話好飽

對cg黎講
Kg(公斤）同ken girl都係缺一不可

但佢成日話的食物係佢童年既味道

Kg
正, 好鍾意呢個名

想食kg碗糖水

me2

Cg真係唔使忍
係食方面你可以做番自己

佢琴日扮哂細食 明明好撚肚餓

不過好嘅 食少D

飲完奶茶又飲涼茶

佢肚屙呀

訓之前第五頁
依家己經又爆post
Cls 公司

肚屙但係食左成碗章魚燒同楊枝甘露

佢個胃好勁定佢

Cow girl

我又落地獄

笑到痴線

屌

呢個胃好正

佢琴日個likef就係樣樣都話唔食但之後又話食少少

食住哈根大師睇cg likef

泰國午餐likef kg講到20baht飯好撚吸引咁

我想問會員係咪係社群睇留底live? 好似最舊得2019/4月

係仲講到大家係香港食唔到呢d正嘢咁
邊忽正得個平字
係泰國真心未試過係超市買飯食

$5蚊盒飯你食埋我個份

等我宜家睇番傳說中嘅台灣雪糕likef先

個午餐likef明明講野食，但內容全部講屎同m

我尋晚都睇咗少少

我睇緊

有人撞到佢 話人摸佢個胸

摸到佢個肚渣

佢個樣仲要閪左

屌你我大笑左出聲係公司

係咪痴線㗎咁快開到9
我追唔切post呢度咁多cg fans

你個名

遲下有catgirl

而家睇緊佢旅遊交流-蘇梅島個likef
屍豬話佢去到泰國啲動物園會喊因為啲動物好慘
然後畸豬話下上次見唔到你喊
之後屍豬靜左

其實畸豬係手足

啱啱改左名

Cg唔係第一次話台灣雪糕貴，之前去台中又係廿幾蚊一球雪糕都話好x貴

0:55開始

成日篤爆c豬好正

Ken心諗:得啦 你唔好咁誇張啦

飛住睇啦 應該夜晚食嘢先嚟料

有冇人知出處係邊個likef

好似彩虹串燒

睇緊茶樓likef

出左新片

20蚊一件洪瑞珍c豬可以食8串10baht道地串燒喇

睇咗 舊嘢cg應該兩，三啖就食完
想知第七舊點分

見到一舊都飽

HAHA絲1001喇 你快啲開po啦 唔想霸咗你個po

有冇人有重溫返呢條likef?

好我會準備

有咩重點？

有冇人好鍾意睇返以前香港嘅相

可唔可以幫我推下

未 暫時都係喪食同點阿ken做嘢
我都係突然醒起佢送呼拉圈比人先想睇返呢個likef

芒果味好似幾好味

push ed

cg話甜得左啲
咁點解成日飲芒果冰，個的冇咁甜

Me2

thanks轉咗p牌 開po都冇人理

泰國野點會衰㗎姐 泰國係完美㗎 泰國屎都好食啲

乜都話甜 但自己又狂食甜嘢

呢度勁有愛

推左

好想知佢有冇糖尿

c豬嘅粉絲都特別善良

似佢冇咩機心

catgirl直播不推文討論區(10)

我覺得自己唔算 因為我好鐘意睇支那好治癒gif

btw睇左新片 得幾分鐘唔夠喉

好快手呀